團結香港基金 涉違國安法

大家留意下 時代 二字仲要用其他字體，好明顯係想凸顯呢兩個違法敏感字

驚呀？五毛閪

pr好想人唔玩膠

你想講你主人玩膠

文匯報引述民建聯立法會議員葛珮帆批評，Yellow Factory 店鋪裝修有明顯政治傾向，「康復香港，時代抗疫」等口號「充滿暗示性」，企圖「打擦邊球」，肆意挑戰《國安法》底線…

告9埋班仆街洗黑錢Thx